裝修效果好好，但要focus返臨時政府

如果有留意外國報導，佢哋已經用多咗violent... rioter...等等字眼。

講多次!! 裝修唔係主要任務!! 裝修得太多只會有反效果!!

如果想爭取外國支持，請focus返臨時政府!!

邊份呀，比條LINK黎睇下